好唔開心，人生既路好似行錯晒咁

前路方面 : 就黎讀完大學 不過讀乞食科 驚出黎失業。曾經有2次有唔洗乞食既科(工程)收我
，但我沒要個offer . 第一次係大學既Engine 收我 ，我個陣覺得Engine 讀d野較難，所以對Engine 興趣不大。
個陣我淨係想求其畢左業拎張沙紙算，於是第二年求其入左科我覺得易讀容易grad到既科 不過乞食科黎。讀左一年 後我有d後後地悔，後悔係因為我擔心出黎揾唔揾到食 會唔會失業
於是第一年完左有申請tran 科去測量
可惜自己GPA唔高，最後當然失敗。

去到year 2完左，我year 2 六月走去報IVE CIVIL、機械工程個d , 個陣諗住如果收左我就可能quit U 讀Ive 工程， 最後IVE CIVIL 收我比左offer我 ，但我又15 16讀唔讀好，個陣我一來怕我Quit 大學會比老母鬧 二來驚quit 左U 學資處要我即刻還錢 （借左loan) . 所以最後都係冇要到IVE 個offer.
大學個到繼續讀埋佢
去到今年完左year 3 黎緊final year
，我先開始揾到我既興趣 我早幾個月買左d關於寫app 整game 既書黎睇
發覺自己對呢方面幾有興趣 ，自己平時都鐘意玩手機game 咁 ，所以對寫app 整手機game 幾有興趣。 呢兩三個月我用買返黎既書自學寫app 同遊戲，雖然自己自學進度慢左d 但我好想係呢方面發展 不過唔知有咩途徑。

愛情個方面：
自己咁大個仔都未拍過拖 覺得真係好失敗
。眼見以前d中學同學差唔多拍晒拖
有d讀唔成書 入唔到大學個d 而家結埋緍添。自己就連異性手都未拖過。
以前中學個陣都試過同女同學行得比較埋傾得埋 個陣我沒去追人。
老實我幾羡慕外貌麻麻 既男仔都有女
，有女已經好過我好多 要好好珍惜
我呢d想珍惜都冇我份。

朋友方面：
由細到大 真心朋友都好少
一堆hi bye fd 就多，
可以傾心事既真心朋友真係少之有少，
再加上有d拍左拖 都極少同你聯絡。
有時唔開心想揾個真心朋友傾下都沒乜
只可以上黎呻下

屋企人方面

自己屋企 得返老母一個， 老豆過左身成五年，我老豆走左個頭個兩年係我人生最唔開心個段日子黎
。 以前老豆未走個陣 屋企成日老豆老母起到嘈交 搞到我沒寧靜環境温書
所以個時候既我好唔鐘意屋企。但我老豆走左後個頭兩三年 真係好唔慣 頭個一年我好傷心， 個陣我老母要返多份part time 先支撐到屋企開支。
而家我老母開始年紀大了白髮都多左 過多幾年就差唔係時候準備退休
最近佢辭左份長工 （話頂唔順壓力大）
而家轉左part time 雖然屋企總有另一位兄弟姐妹出黎做野 但成家收入而家收入減少左 只係抆抆緊，而家每日我老母中午放工返黎都買飯返黎我食，而佢就自返黎先煮個麵比自己食
其實我自己屋企煮已經得了。
我一路食一路眼濕濕諗返起我老豆，我總記得我老豆臨走前每個月佢因為要治療要差唔多日日出入醫院，佢去完醫院返黎個陣總記得我未食飯 屋企唔得閑煮飯
個陣我自己煮麵食，但我老豆都擔心我係屋企沒野食 會買波仔返黎比我。
我老豆死個陣我見唔到佢最後一面 呢一生最遺憾既事，死前最後一次見佢係佢死住院前一個月 個陣佢因為個病好唔舒服 要急入院，救護員黎我屋企接佢去醫院
我起屋企望住佢背影俾救護員抬出門口，至此已後我老豆沒返過黎。佢過身個刻係一個月後某晚凌晨 我記得個晚好冬好冬
半夜我老母接到醫院電話話我老豆就快唔得 叫我地家人盡快趕去見最一面
不過落到街截的士時 醫院打黎話我老豆剛剛走左 ，個一刻我好唔開心
個晚成晚訓唔到。 到而家我老豆走左咁耐 我每次有咩唔開心都會諗起我老豆。有幾次我夢見老豆報夢比我 叫我好好咁睇住阿媽 要我好好擔起頭家 夢入面佢放低條屋企鎖匙 同我講走了唔再返黎呢度。

明白你真係好無奈幫唔到你d乜，留個言比你啦